仆街藍絲老板玩政治針對

上星期錯手send咗張文宣圖上公司whatsapp group，
轉頭個仆街老板拎我做完兩個月嘅文件（已經send咗俾客）嚟俾comment，
基本上要重做咁濟，要做好撚耐。但之前上司check過都冇話過有咩問題。
依家佢要我重做完俾上司 check，上司再交俾老板check多次。
可以點樣玩返佢轉頭又唔影響我上司？上司係深黃，唔想搞到佢。

推

佢出糧比你，你咪照做，記得夠鐘就即刻收工

搵定工啦

慢慢做

吹水野就咪用WhatsApp

dum低晒手上d野做份野 每日夠鐘即走

咁大個人
敢報仇咪麻包袋
唔敢報咪辭工囉

重做幾份差過之前既交上去睇下

鳩做

搏炒hea做，做野好慢慢唔小心掉左啲電腦同file啲文件，佢唔夠你玩架，賺一個月糧都重得，你唔搏炒佢就會玩死你，精神虐待，杯葛